夏目友人帳第四季睇到想捐入個mon到打柒條八婆

屌佢老母最後兩集個條臭雞態度差撚到好似上世欠左佢咁
應該唔好趕走佢屋企隻鬼有得佢食咗佢咪算

未睇第六季

我都未睇
條八婆唔係第六季都仲會出現呀嗎

夏目都睇到嬲